Fungsi dari {rest} ini adalah untuk melakukan perubahan sebagian dari data terkait _resource {fhir-resource}_ ke dalam {platform} {satset}, yang sebelumnya sudah ditambahkan dan tersedia di dalam {platform} {satset}. Untuk melakukan perubahan sebagian (_patching_) data, {rfc-required} ID dari _resource {fhir-resource}_  yang akan diubah dan juga nama/ID elemen dari {fhir-resource} yang akan dilakukan perubahan.
